係咪踢過巴狗嘅都咁衰9格？

屌簡直浪費時間，變撚咗睇nba咁

巴塞名宿?

關c7咩事

我又冇屌美欺

聽講只有巴塞球員先會插水

屌過你老母既先係

咁疤D演技好D
尼馬好垃圾

話說尼馬好快會過皇馬